大律師話司法獨立=保險狗話有得賠

為左份工，保護自己果行收入，咩都up得出

只係呢個招牌已經係97後玩撚完
人大釋法+律政司刑事檢控 = 唔會有司法獨立